覺唔覺蠢人先至會讀文史哲科

根本毫無意義、沒有實際功用

不分化
不割蓆
不篤灰

我冇嘢講

樓主你開咁多廢post 覺唔覺得自己毫無意義

認真覆你

如果只論科目 喺現代社會 好難直接發揮其作用
唔似其他專科

但論其存在意義 係絕對唔可以缺少其中之一

對你嘅言論 不敢苟同

冇計，生得蠢
你會唔會話一個弱智嘅人生係有意義？

有意義 起碼唔會諗咁多野 好過我連人生意義都搵唔到 每日都茍且偷生

起碼你比我聰明

你先蠢

唔否認

社會上又多隻烏大龜

認真文史哲科嘅人，冇讀Econ BBA 嘅人咁醒
個個都柒下柒下咁

我高度推崇大家入商學院

屌你原來假膠扮龜

民主自由係理科既研究範圍咩？
依期又係我地文科仔出場既時候

唔係，真心

收皮，呢啲鳩吹都吹到

依邊請，好行唔送

咁我想問下你 利他主義喺基因同生物層面有咩分別?

請鳩吹

夠分入商學院不如讀nursing入教大

做完警察係咪會即刻溝到女的

呢個真，仲有恒大，讀呢啲真係即刻搵到錢，有前途
落club 啲女女聽到，你嗰晚即刻有著落

好似我咁
知道自己又柒又毒，為咗令其他人開心啲，我自己匿埋一二邊

文史哲科好岩啟發思考
我好中意讀文史哲科
但我有時都會覺得
文史哲科令我對現實既無力感好重

如果我揀多次 我都會揀讀文史哲
我思故我在

聰明人->理科

如果呢個世界無文史哲，我明知你係戇鳩我都唔識點表達，god bless文史哲

今次登報文史哲大派用場
佢哋係唔係蠢人？
睇嘢唔好咁狹隘得唔得

齋睇香港揾工，係掛？

你試下去英美澳紐講依d野俾人笑到面黃
人地強大唔係無原因

文史哲教導人思辨、邏輯思維、明辨是非。
如果一味只向錢看既話實在太狹隘，利慾薰心，失去作為人的基本。

同意
完

如果個個都淨係識去做科研去搵錢
遲下機器就可以取替人類
而人類就生存係呢個世界就再冇意義
文史哲既存在就係教人去思考點樣係呢個事事講求利益既社會搵返人類係文明發展中既價值
呢個世界唔係得個錢字
思想要放寬d唔好咁功利

ur life = sad

蠢唔蠢同讀咩科甚至有無讀書都無關
學校只係提供資源俾你去學
悟到幾多靠你自己
你悟性高完全自己學都係無問題

咁職業訓練局係咪俾聰明人讀？

唔認同。工程師治國仲仆街

文科仔治國更仆街
老毛就已經係好例子

唔會, 我個仔好想讀哲學Master

有幾多個天才
讀文史哲呢啲科會唔會搵多個書友仔一齊讀會好啲呢

我唔否認

權力使人腐化
你想唔仆街咪比無私既人做
呢個唔係讀咩既問題

總有部分人價值觀好極端，每日生活每一個動作唔係幫緊你搵錢，已經係無意義、浪費時間

完全唔識文史哲，對一個人日常生活唔會有任何影響。但一個社會冇文史哲，就唔能夠發展任何文明。

我文科仔，但我從來唔會抹殺其他理科商科存在嘅重要性，唔係因為佢地搵到食，數學夠係理科，唔通pure math又搵到食（至少香港難啲）？

但我會企係人類發展嘅立場，每一樣嘢都好重要，需要有人去研究同繼承。

今個月既政治問題法律問題，全部都係文史哲範疇喎，只談經濟科，會變到好似大陸咁

識唔識Edward witten? 佢ug都係文科

科學響以前叫自然哲學Natural Philosophy，或者叫自然史Natural History
咁你都唔明就唔好再問我喇